其實係咪個個男仔都係咁

明明有女朋友 感情淡左之後就同其他女仔搞曖味
唉

係

分手啦

好想知係咩心態

未定性，有選擇能力

係 想搵新鮮感

唔係

女都係咁

同路人 都阻止吾到

一係忍一係分

真

性格開朗活潑又容易傾計，大把仔埋身

吾你老母咩
上連登就用唔啦

你又搵返條仔曖味
例如我咁

我都係架 不過個樣coolcool地

有用咩

唉唔識講，一諗起又傷心

女人先係 屌你垃圾

好似一份工，你諗住想轉份好d既，你都會不斷咁搵下job market啦。
轉唔到咪繼續做囉。

係

話唔係, 都只係你未發現到

男人好容易對厭一個人 好鍾意新鮮感

頂 原來係咁

騎牛搵馬
一開始仲話我會唔會走去搵第二個女仔
之後佢自己就做左

人都係咁

完全感覺到佢厭左
咁究竟係個女仔問題定係佢問題定係我問題

冇
純粹爽下咁

好冇安全感

係 所以分手啦 同我一齊 我會比幸福你

係女人

全部都係咁 全部都係臭鳩

女都係

所以冇話男定女，睇人

係愛另一半就識控制自己唔同異性接觸太多
感情嘅野講唔埋 人好易對異性有好感

圍爐

都係嘅 宜家好蠢咁扮唔知先

我唔係我唔會
想同樓主做愛

夠鐘要訓

唔得
要講明，或者俾啲signal佢，話佢知你唔鍾意噉

雖然我同你角色唔同，但我明白

咁聽日先

我怕佢寧願分手 可能個個女仔更好

噉你留佢做乜

人家要走

咁樣係遲啲定早啲嘅啫.

你同佢喺埋咗一齊自然有你吸引佢嘅地方 你要好好運用佢嘅投資成本.

明啦

你一定要明
大個女啦

唔洗怕 分硬
你咁冇性格 條仔溝緊第2件 你都忍 食住哂你既 咁你仲有咩吸引力？
姐係一個公仔咁 我鐘意搓圓禁扁點都得 有乜好玩姐？但如果佢偶然會反抗 我要同佢鬥智鬥力既 咁就好玩喇

同埋 你咁唔捨得 咁都忍得既 姐係我到時返黎氹你兩句就掂啦 咁我去第二邊玩 玩到厭先搵返你都得啦 點解要對你專一姐

男人就係三心兩意 無得救

最衰係情侶冷戰期間，條仔揾其他女當水抱，一冷戰完就放埋一二邊 當無識過

我之前男朋友都係咁，篤爆佢之後話會改.....其實唔會.
後來仲賤到講大話話同同事去泰國，其實同條女去！
泰國件事之後就真係扮唔到無嘢，都忍唔到，分左手.
中間仲有段小插曲，我搵到條女既 FB, 用朋友a/c PM佢知條仔係有女朋友既，佢夠胆死話返俾我男朋友知, 我男朋仲友block左我朋友 FB.
賤人無處不在，我男朋友衰就梗，條女都cheap.
成件事我都好傷，就快一年，每次想起我都仲係會喊
樓主都係盡快抽身離埸好了....

出軌係人性 唔出軌係選擇

唔知係邊度見過呢句野

, 我都唔明點解啲player嘅機會係咁多

吾你老母

死仆街

未定性，未ready組織家庭
覺得自己可以搵到更好
最重要都係想要新鮮感

中出

呢個post睇到好灰

肯定有男人唔係！

男人係咪成日當女性係第個物種/獵物
唔會理人感受 有同理心?

自問有人鐘意自己但唔岩口味又chur 都會覺得人慘 唔會當垃圾 佢地係咪唔會

女人都係咁

我唔係咁

屌有冇男人唔偷食

屌

佢搞得夠多就唔會
一解鎖左成就 就唔會再刷多次

比假希望人又到處留情 水抱係佢地眼中係無感情 唔會因為相處得耐 對話超越咗友誼就對自己有feel

人性黎既
唔出軌既人得四種
無社交
玩夠
未有機會
你未發現到

男同女都一樣
個種新鮮感同刺激感
原來可以拖住件長期 sp(樓主本人) 再食下散餐
偷食係一種傳染病，只要自已，或者另一半(包括前度)偷食過，自已好易變成長期病患者

有
睇我留言

仆街仔

咁要問下自己點解啦

唔係 無論幾時我都好愛我女朋友

坐巴士好玩啲 定過山車好玩啲
感情耐左都需要有驚喜，距離之類嘅嘢
你俾唔到佢，佢自然想做啲"刺激"嘅嘢

呢d係人性

我就依種人...
忍唔住新鮮感去flirt其他女仔
但係我都知咁樣做會好hurt 女朋友
所以我就同佢提出分手
你地覺得我咁做啱唔啱？

我會引用係我篇論文度

除非你係佢偷食前飛左對方
唔係我諗要揾個唔會咁做嘅人應該難過中六合彩
利申: 我就係中唔到個個⋯⋯

分手岩 放過個女仔
點睇flirt 完比伴侶發現
又跪地求饒嘅男人？
唔明呢啲人咩心態
可能人都係犯賤

係呀 唔止呀 仲有叫雞

可能佢真係知錯呢 點解唔肯比個機會佢

到左某個位 佢先知你幾重要 如果佢真係真心改過，就比最後一次機會佢啦

佢肯跪地求你因為仲愛你

人真係犯賤 唔失去真係唔識珍惜。 所以比次機會佢，佢領悟到嫁啦。

唔係，但通常同得呢類人拍拖既，換極都係呢類男仔無限loop

可以點解決，自己試過，驚之後嗰啲又係咁而家唔敢拍拖

利申巴

朋友試過，但同女友分手完，拖住新歡出街又不斷諗起女友係咩一回事？

唔關男女事 人類就係咁

唔關性別事

係人嘅問題

叫雞都會有啦 好正常咪傻啦

其實係咪個個女仔都係咁
自己覺得男朋友冷淡左
就搵第個扮受害者

女仔就唔會話淡咩屌你老母

係 男人天性

男仔都騎馬搵牛
識返屋企就得啦

舊菜就係咁 但有女溝 跟住走埋

啱阿，ex就係性格開朗活潑，結果性格不合。我幼稚你就成熟 仲話我當你玩具，我邊有當你係我玩具阿

啱 有無人想同我噯昧下

女都係

公平啲，女人都係咁啦

係唔岩時間遇到岩既人

係
好唔想但控制唔到

咁你係咪唔會再拍拖啦？

當個男仔有心返嚟 就比個機會佢啦

揀偽毒關人鬼事
有女溝即係有正常社交
毒乜？

新鮮&保鮮
....唔係啤酒廣告

只可以講唔係偽毒黎
你未見過咁既情況唔等於冇

係 所以唔好分手
因為個個都係

同靚仔無本心一樣
你以為樣衰就有本心?

所以只有忍
唔好太過分就OK

真係關男同女事咩，女人咪一樣可以咁，你生對眼出黎唔係裝飾品呀，係攞黎用㗎

我咪人版
著衫唔會話好睇但望落乾淨
會執下頭冇面油果類
但性格毒到仆街
26a0
未離開過香港
冇朋友
公司拎假十日全部係屋企，房門都冇出過

佢同你差唔多
我都係貪佢咁...
但當你有多條女溝 有新鮮感
你就可能會變..

唔係！
至少我唔係

我覺得每個人都是獨立的
所以呢d心態好正常
如果係咁限制於自己, 咁會發揮唔到最真既自己

搞得曖味就遲早出軌
早走早著啦

有啲女養極都唔熟，尤其係乜都要試果啲，但係明明就勁偏食、又揀擇

其實個個人都唔同, 唔可以一概而論

正如你見到有D老夫老妻對對方可以好專一咁白頭到老

唔講遠講近D...

好似俾人呃左50萬個毒撚咁,
條女咁豬都可以俾哂成副身家人

係呢個世界有一類人,當佢愛上左你
佢成個世界就得你一個,
而你, 就係佢ge全世界

問題係...你接唔接受到佢只係一個毒撚?

我讀書果陣見到個mk fd 教個肥毒L脫毒

其中一樣教佢就係心態要改,
唔好諗住一步登天追女神
叫佢試第D女仔, 拎左一次戀愛經驗先
有經驗同冇經驗個心態會差好遠
溝到手有經驗再去挑戰d 高難度
何況一世人又唔會只拍一次拖 ...咁上下啦

然後係mk教路下個肥仔真係追到個肥妹
雖然實情係mk 自己想食個女神 唔想肥仔煩住女神

冇錯, 通常初戀都會毫無保留咁去愛對方
但係如果個心態唔再單純係因為愛
只係一場練習就唔同咁講, 唔會咁上心

所以我覺得佢其實唔愛你, 只係騎牛搵馬
而咁啱你對佢黎講..係牛 唔係馬

sorry 毒撚同宅女都會出軌
(為免麻煩，下文毒撚所指不分男女)
大家唔好幫毒撚同宅女上光環先
等我同上面某 d 入世未深既小朋友 講下呢個世界殘酷既真相 到底有幾污糟先
樓上有某d 人係到吹捧毒撚有幾乖
首先我clarify一樣野，
並唔係兒登仔=純愛真毒，
有社交=濫交mk
唔社交係一種選擇(或者被選擇),就算唔可恥，都唔會特別高尚。所以打晒飛機話自已係純愛毒撚，d女唔識珍惜既，可以收收皮先，係你吸引唔到或者無機會識人，呢樣野並唔會特別高尚。

毒撚或宅女同有社交既人一樣會偷食
分別在於 外表唔差又識得多人既人，要偷食起黎容易d,同時機會多d (當然唔一定要偷食，不過...一陣再講)

毒撚都會偷食

一來對佢地黎講 偷食呢樣野好新鮮，無點經歷過，無咩抵抗力

二來另一半好放心，太放心，唔多唔少有助長，特別係因為太放心亂嘈架同嘈架之後

三來對毒撚黎講 偷食可以證明到佢地有吸引力 而對好多人黎講 人地既野永遠係最好既。

有個好叻溝女既朋友，係某次談話間，講起佢溝女既秘決，佢笑笑口，話自已有女朋友就得了。

有男朋友同有女朋友 對好多第三者黎講可以勾起佢地征服感。

而對於有一定戀愛經驗既人

大家有冇諗過對於鐘意新鮮 刺激既人

拍長拖=坐監

成世人都要對住同一個伴侶，同一條j/西，同樣既姿勢，有陣時性生活可能仲好唔滿足

坐監都話可以換下倉友，搞下事都可以入水飯房，打你果個柳記都唔會係同一個，有時食下雞脾，有時食下其他野

拍拖唔係
好似簽左一份24小時工作合約，為期終身。

呢個係鐘意刺激既人既諗法

識好多表面上既好仔好女都有偷食，爭在形式同埋數量。

呢個世界就係咁污糟

我而家都覺得
拍得拖就預左對方會偷食

拿 呢樣野就無分男女既
就好似小朋友明明會俾屋企人罵，都偷偷地打機／偷錢／出夜街，俾人發現左就求饒，然後無限loop

好正常既，無自制力。

睇少d fb 語錄啦，根據調查，女仔偷食比例多過男仔。

天性黎既，生物天性係盡可能繁衍下一代，本來我地天性唔係一夫一妻制既

同兒登仔展開激情對話 bal番咪算囉

其實實不相瞞 我吾係當人
只係睇唔過眼

當事人

係咪真係有一就有二
就算跪曬地都唔好再相信返呢個人
定係其實再搵過都係咁

其實男女都追求新鮮

正常

唔會的。 肯定。 有啲人係知錯 有得救

毒撚冇能力出軌 毒撚既生活只有返工放工返屋企

係咁架啦，玩具玩厭左都會想玩新架啦

當然唔係啦
洗鬼等淡咩

女人咪又係咁

我諗我會flirt 夠玩夠先至真係認真拍拖
或者係搵啲都係想拍散拖嘅人拍拖先
我先至20歲根本好多嘢未見過會好唔定性...
所以唔想再害人...

唔係

我感情唔淡都會

一半一半

唔背叛既人 唔計玩夠既人
一係好聰明同自制能力好強 所以唔會試
一係未有機會偷食 未諗到去 或者未食到

而一打開左偷食開關 就熄唔到
佢俾人地條黑臭陰莖抽插中出緊 或者佢中出到人地個西成篤精液個陣有冇諗過你？
有時唔止係人地會唔會再偷食，你過到自己咩？佢拎同人地扑過野既性器再同你性交，你個心入面永遠都有條刺

再搵過又係第二個問題 其實偷食呢個風險有一半係睇人
對方玩夠 或者自制力好強 會好少少
聰明同堅定好重要
咩人群埋 d 咩人 睇佢身邊朋友 可以知佢其中一面咩底
另一半 睇運 睇個天點撚你

傻豬黎既
叫雞算唔算出軌先？
毒撚打唔打機？去唔去動漫節？玩唔玩ig?叫唔叫 ptgf?

打lol 都一堆騎士團同厹但求一屌啦

叫雞，機友 ，cos 雞，見人地有仔有女就興奮既第三者 大撚把機會阿

不過 現實係好多人永遠唔會玩夠
我有個世叔伯既細佬 四十歲同左個十八歲做夜總會既一齊(無錢 無洗錢)

我唔係， 同我女朋友已經拍左拖8年 由中學開始
其間有淡過 有諗過想搵下第二啲女仔，但知道自己一定放唔低女朋友 呢信女朋友老土啲講我已經當左佢係親人

一諗到會無左呢個親人 / 將心比己 佢背叛自己
就唔會想同第二個女仔發展關係

肯定係你份人閪 忍撚咗你條八婆好耐

不嬲都信物以類聚 人以群分

仆街磁石自己係有 d 責任

毒撚連叫雞同ptgf既自信都冇呀
如果打機咁易出到軌 唔洗咁多a0毒撚啦

用返我上面舉個例呀, 假如你好像呀勇一樣係一戶普通人家, 唔太有錢
而你每搭上一個異性你都要俾五十萬對方, 咁你偷食得幾多個?

簡單d講 如果感情上雙方可以全情投入咁去愛對方
咁偷食ge機率就會細好多

btw, 巴打你係唔係情路上受過咩傷害諗野先咁負面

------------------------------------------------

其實我覺得毒撚比較專一
同你覺得毒撚一樣都花心
同樣都係基於個人經驗ge主觀感覺,
並冇一個客觀統計數據去支持

讀書果陣我見過最花心ge係個幾lively 同talkative ge男仔
首先佢溝左某個同系ge女仔, 拍左唔夠一年拖
第二年個男仔走去細O 到做組爸
偷食左個組囡, 咁個女仔知道就好傷心 例牌要生要死咁啦
後來個男仔俾組囡飛左, 又走返去追返原本個女友
而個原女友又俾佢打動到原諒左佢

不過故事仲未完, Year 3 果陣個男仔又暗撻著左fyp同一組ge 女仔
個男仔瞞住原女友 同個女組mate 一男一女一齊去左轉旅行
紙當然包唔住火, 原女友又知道左之後又係例牌傷心落淚
最後個男仔又走去跪哂又道歉又盛, 而個女仔都再一次原諒左佢

講呢個故仔想表達 ge有兩點

第一. 所謂可憐之人必有可恨之處, 感情係兩個人之間ge事
係個男仔見一個愛一個ge同時...
係個女仔一次又一次咁俾機會個花心男去傷害自己
亦都係個女仔壯大左花心男個膽,
令佢覺得下體思考係冇咩代價, 會被原諒

第二. 同一個客觀環境下內向ge 毒撚 花心ge本錢比較少
所以面對ge誘惑比較少, 結果就係出軌ge 機率 比較低

同返個例呀, 首先性格真係毒ge唔可能報名幫手攪o camp
就算有報都唔方會派到去做組爸...咁撚毒都係做跑腿多
其次, d group project唔係成組男仔都偷笑啦
仲邊有女組員俾佢地暗撻.....

---------------------------------------------------

第二樣野啦

社交上選擇減少交友時間, 高唔高尚可唔可恥我覺得主要睇動機
如果佢地選擇將時間留俾生命中比較重要 ge人
我覺得算係一件高尚ge 事
肯陪屋企人ge 至少我都覺得係乖仔乖女黎

唔知你地有冇咁ge朋友/同學啦,
約星期六/日出黎玩 佢地一定唔會到的
因為對佢地黎講, 果日係 family day 要優先留俾屋企人

咁其中一個 都係內向形毒L黎 (通常呢類毒L 都係睇落好瘦冇乜運動)
咁佢當時個女朋友係讀緊大學果時父母介紹邊個邊個師奶個女黎 (聽到我都覺得好老土)
仲要係初戀黎

當時我同其他fd都唔睇好佢地...因為毒撚多數注定俾人飛
點知佢地一路拍到畢業, 收尾仲結埋婚..有一對仔女
平時佢放工都係即刻返屋企...連上司話放工請飲野都唔去
話要返屋企幫手湊細路
因為我對上一份工同佢同一間公司到做...
日日見住佢返工放工咁loop 份人係點我有眼見

------------------------------------------------------

最後 , 我唔否認 面對誘惑果陣 可唔可以保持定力係因人而異
同係唔係毒撚無關,
純粹係 比較摺 比較內向ge人所面對ge誘惑 相對較少

最終 可唔可以抵受誘惑 係基於有幾愛對方
畢竟 愈係愛一個人 就愈會顧慮對方感受
當你漠視另一半會受傷而去偷食ge同時, 仲算唔算得上係愛對方呢?

巴打好有心

傻豬黎既
毒撚唔叫雞?笑死?咩理論?叫雞仲要自信架?
定係你定義要門口都唔出既先叫毒撚?打少陣飛機啦好嗎?
叫得a0就無機會出軌啦
你加埋一堆野都唔識講,唔打扮,外表唔好討好既人落去做咩?
拍左拖好多野,毒撚發現原來自己可以做到
同時間有拍拖既人 係特別吸引某類人
打機既圈子亂到你唔信阿

我就係俾人flirt果個
之前唔知佢有女朋友 差啲中左伏
而家保持萬丈距離
屌

點解感情入面咁多資源錯配

我早排都發現咗...
雖然只係幾句就完
佢係咁求我原諒 會同佢斷絕聯繫
我應承咗俾多次機會佢...

因為太傻？
利申 身邊男男女女都話我一定係個好好既女朋友 可惜拍過幾次 又同人曖昧過幾次 就知自己係仆街磁石

其實呢,你第一段言論己經好歪

阿勇溝條女要50萬=全世界毒撚每溝一條女要50萬
咁你小學拍拖用左20蚊都唔洗,係咪全部早熟既人,成世拍拖都唔超過20蚊?
叫雞既野,一千幾百蚊要有幾貴? ONS 連錢都唔洗俾,你講野之前經過大腦思考未?
偷換概念其實無咩討論價值,雖然我覺得同你既問答好似同小朋友玩緊Q&A咁.

第二段言論,更加唔洗講..
如果感情上雙方可以全情投入咁去愛對方?
人拍得越多拖,根本就越難好似以前咁咁愛另一半
通常最愛永遠係第一次既Puppy Love
第一,愛情 會由激情變感情再變親情,如果你定義既愛係最初個種全心全熱既熾熱既愛,咁隨時間過去就唔會存在,會變左另一種愛情.
如果你定義係溫潤如水,好似親情既愛
以親情為例,你愛你爸爸係咪唔可以愛你媽媽?
你可能會話唔係,兩樣野
sorry,呢個係你既區分,你憑咩去區分開得同唔得呢?
點解夫妻既愛只可以一個人,而爸爸同媽媽就可以兩個人呢? 莫非你無咁愛你屋企人?所以可以同人分享?

我地由原始時代就唔係一夫一妻制既,一夫一妻制係人類歷史占好短時間,事實上真係好多人妻偷食,好多人夫叫雞.

第二,好多問題唔係愛就解決到(如果唔係香港離婚率唔會有50%)
拍拖,拍長拖,結婚,會面對好多問題,好多離婚同分手既人,愛對方,但唔適合,或者繼續唔到落去.

話我感情路上受過咩創傷 轉移視線其實無咩用 真心幾卑劣幾無謂,好似反對你既人就一定係受過重傷所以亂諗野咁.
上面都好多人略略提過另一半偷食經歷 計番比例你咪知有幾多囉 打少陣飛機啦 精神自慰開心咩?

數據?

其實一個好簡單既數據:你睇番呢一層,有幾多人發表: 好男仔絕對唔會偷食 有幾多人分享偷食經歷 跟番比例己經知好多野
如果你講到一定要全香港七百萬人誠實咁做問卷,咁我諗無任何需要數據既資料有說服力,因為正常問卷,統計學都係以某個人數按比例計算.

日本女性出轨率近50% 因无法抗拒“上司魅力”
2012-04-25 12:11
据日本新华侨报网4月24日消息，1985年日本正式改订《男女雇用机会均等法》之后，日本女性走向社会的机会逐渐增多，传统观念中日本女性的温柔、专一、对男人唯命是从的印象一个个地被打破。近日，日本《产经新闻》发布了一份关于女性出轨的问卷调查，日本女性出轨率达到了49%。甚至有人在回答问题时戏言，出轨是新恋情产生的必要条件。

日本《产经新闻》近日发表问卷调查结果称，日本女性出轨率达到了49%，平均两人中就有一人曾经体会过“偷食”的快乐。共有329名女性参与了本次调查。

问卷调查中显示，日本女性出轨的原因大致分为三种。第一种女性在日常生活中因“被男友冷落而感到寂寞”，或无法抗拒“上司的魅力”而出轨。第二种女性曾经偶然和“前男友”相遇或在“旅行途中”遇到喜欢的人而情不自禁。第三种女性则认为女性“保质期”有限，有权利“像男性一样享受生活”，或“不能想象只有一个男人的生活”。

但是，超过半数的女性也在调查中表示，自己曾经“被出轨”过。她们说自己受不了男友或丈夫出轨。当被问到对出轨男性的惩罚方式时甚至有人说：“让他在涩谷当街下跪”。（邢熠）

至於你講有幾多對幸福既朋友你識架呢
其實呢段言論更加覺得我回覆你,真心好浪費時間.
首先,你舉左2個例子黎代表全部(或大部份)情侶真心十分令人無語.
你唔係當事人,你可以完全好肯定雙方無任何呢方面既陰暗面?
佢地有既話,又要同你詳細交代?
有偷食完,係咪就一定會分手?
我識好多乖乖仔/乖乖女 同另一半好恩愛,但無阻佢地偷食.(另一半估到可能或者有/或直頭唔知)
識得有人分手喊到豬頭咁,話好愛對方,但我知佢有偷食過三條仔(佢自己親口講)
呢個世界唔係動漫世界阿,唔係每個人,愛一個人就咁純粹咁直到永遠架.
愛一個人,同偷食,係某D人眼中係無衝突架
我岩岩出黎做野以前個舊掃把,就最中意食人妻,佢唔靚仔但幾型棍子,貪食完無手尾

有幾多人偷食係會寫係塊面到,大大聲周圍話俾人知佢偷食呢?
第一層:伴侶唔會知;唔通叫完雞做完雞ons完,要同男女朋友講番?
第二層:外人唔會知:唔通叫完雞ons完要周圍講?同你分享性生活?
第三層:就算出左事,有幾多對情侶會同人講自己帽左對方/對方叫雞? 人地分手洗唔洗同你交代/講唔講得出口? 特別係叫雞,有幾多人講得出口?好似自己比唔起一隻雞咁.

睇得出你講既野好天真,令我諗起中學既時光

同埋你講既野,我一早都答左你
無受過引誘既人,係特別容易受引誘,都無抵抗力.
舉個極端例子;溝/屌開靚女/成堆兵既人,你覺得又會唔會好似阿勇咁易俾人呃50萬?

事實上,無受開誘惑,就係特別容易受誘惑.
就好似落開老蘭既人覺得蒲無咩特別
食開好西既人,唔會覺得街邊野有咩咁特別好食
捱開辛苦既人同無辛苦開既人,做同一份體力勞動工作既感受唔一樣.
大手大腳洗開錢既人,對同樣金額既金錢,同省開錢既人,感受一定唔一樣.
無偷食過既人,突然間發現原來佢都可以偷食,原來可以唔俾人知,原來可以同一個長期SP KEEP住(多數名為男女朋友).再有散餐食下,簡直.....新世界阿.

平時無點俾人誘惑過,所以一俾人誘惑咪唔識面對,同埋好易攻陷囉.
你講既例子簡直荒謬同反智到浪費緊我時間去回應你,你打出黎之前有無經過思考?

最後,你真心好天真,邊個係情侶關係,一定包括純粹而堅定既愛?
你知唔知有幾多人係單純搵個伴過世?
你拍過拖未架?定係拍左一兩次拖,感覺好正面先講得出呢番說話?
定你童年頭部受過咩撞擊?先令你可以咁理直氣壯打到出黎?
唔偷食都可以唔愛佢,偷食都可以愛佢,無衝突架小朋友.

但你個心永遠都有條刺
因為你永遠唔知佢幾時會再背叛你
你去左旅行個陣?
佢去左旅行個陣?
你做野忙個陣?
公司同事?
朋友?
叫雞?
APP?
你永遠估唔到,而你永遠都會去估.

唔止既,你擇偶條件,揀人眼光,同埋性格唔多唔少有關係既.

有D朋友話我幾好,但我覺得自己都幾仆街.

但佢真係block哂個女所有野 同由朝到晚報到

果個女仔

而香港有七百萬人口

無問題,呢一刻佢係呢個問題上,俾左一個你可能接受到既交代你.

但有問題係佢既人格,同埋呢段關係上既忠誠同埋點睇你.

如果,佢真係有咁重視你,一開始就唔會偷食.

而會偷食既話....一首歌:

即使跟蹤你 來臨案發現場 牢牢看守著你 提防你搭上這一個她
下個她 都會趁我看不到誘惑你 明白如你要這樣易變心 哪到我害怕
就算她 跟你有段情 我也為你高興 用第三者身份見證 最不可靠是愛情

我認 我係表面好on9 中意玩 又怕悶...所以性格上 都想另一半係搞笑健談type 外表正常就ok 唔矮過我都可以接受 同我係唔會主動flirt果種人...
人地做到好出面 我先feel倒果隻
以前中意我既 都話中意我夠純 計我話蠢就真
點解巴打咁話自己？

又未算偷食 係傾咗幾句 我覺得幾曖味既說話 肯定佢地無見過

永遠會覺得佢暗啞底同其他人傾密計/flirt
永遠會覺得佢單獨同異性出街係有嘢
永遠會覺得佢騎牛搵馬 而你係隻牛

某程度上有喱啲想法係因為自己冇乜自信
而又身處段關係中嘅下把位（btw有分上下嘅關係唔健康）
成日好驚佢走 最死火係你又唔問得佢
先不論佢有冇做喱啲嘢
佢答有 分硬 hurt到仆街
佢答冇 你又會亂諗 loop

利申 過來人
我拍拖少 唔識處理 結果

然後咁上下 就同你分手

連登唔講自己野啦
特別唔想俾上面D純愛撚拎黎話因為我點點點 所以先會咁諗

有時怕悶,係一個病
呢個病,你會想有一個人好熱情好開心咁幫你解悶.
而通常呢類人,一係太陽,一係暖蛋
前者普照大家,係大家既開心果,而好多呢類人外表同內在係相反既,表面有幾幽默,內在就有幾空虛同凍.佢唔係想對你差,只係內在佢唔識正常咁對人好.因為其實佢內在係好空虛甚至好唔開心既.

後者,要貼身先感受到,而一個人可以熱到呢個程度,好多時都係飽經戰陣,充滿經驗,即係玩家.

講左咩先

而又身處段關係中嘅下把位（btw有分上下嘅關係唔健康）

不過拍拖,正常有時係一個人緊張對方多D,一個愛對方多D
好少有50:50,或者100:100
最健康係輪流換位咁解

有D野,你唔上心,反而對方緊張你多D,而你會開心D.
只係,你唔上心,都唔會開心.

啱呀 要攞平衡
太敏感太上心都唔係好事

而平衡.,....唔講啦.

我既建議就係增值自己
第一,你會更加吸引另一半,令佢對你既好感增加
第二,就算佢唔要你,都有第2個要你
第三,承第二點,你既心態會改變,佢會FEEL到,反而緊張左你.

頂 兩樣都好中

係呢到,要講番少少偷食既人既心態

有時,佢地唔係唔愛另一半
只係好似小朋友咁,控制唔到自己

有時,佢地真係唔愛另一半
愛呢樣野,愛個陣存在,唔愛個陣...........好辛苦,呃唔到自己,好似禁停左鬧鐘咁,無左就係無左.
唔係話加十分減十分,直頭係由數字轉英文字母,ANDROID轉IOS一樣.
唔愛,就...唔再愛.

有時天真係一件好事黎既
當你唔再天真,拍拖都唔會令你再開心
只係...拖友?長期SP?唔再係當初你想要既野

人其實好簡單,好多人其實搵緊既野,都係細細個我地仲係小朋友個陣想要既野

勿忘初心,加油.

不過,拍得拖都係預左俾人帽,真係俾人帽都無咁唔開心.

好好聽,如果有睇到呢個PO第八頁又未聽過呢首歌既朋友,一定要聽下.

不如諗下點保存新鮮感

如果人生100歲命,要保鮮50年,你需要防腐劑.

不過係一個幾好既話題,甚至應該開一個新POST討論.

有長期SP,做咩要分手?

好文分享

我認既 以前真係覺得可以一拍
就一生一世 對方會對自己專一
就算只係口講啲好長遠既野 都信到十足
其實講有咩用 睇對方點做先證明倒

算係拍過幾次 佢係最錫我最緊我 拍得最耐既一個
發現果下 但都好hurt 好無助果下
感覺原來自己全心全意投入 相信
俾人利用咗信任咁
真係跌落谷底
不過我都決定咗 機會只有一次
再有 只可以話佢根本係愛自己
開心就好 我既感受係bullshit

點曖味法？

如果一個人感情嘅自控能力咁低

做一次仆街我當你年少無知 青春惹的禍

兩次當你遇人不淑

三次以上無得解釋啦掛？

攞 D 咁嘅仆街同個愛字相題並論

簡直侮辱咗愛情

如果兩個人嘅感情係咁輕易建立同破壞

呢種感情片面到唔可以稱為愛情啦

追求緊感覺 定追求緊關係？

連自己想要乜野都未諗清

實在幼稚得可憐

係
就好似全部女仔都會同啲有女朋友嘅男仔搞 曖昧一樣

人揀你你揀人

你點樣去揀另一半好影響你揀返嚟個個係咩人

同埋自己本身個性格表現出嚟吸引 d 咩人都好大影響

老老竇竇, 隔住個moon都唔知到底我係小朋友定你係小朋友

不過叫得我小朋友我諗你都係個飽歷風傷ge阿叔黎
雖然由你講野ge語氣帶出黎ge感覺一d都唔成熟

其實我舉阿勇做例子, 只係想講
假如你每愛上一個人都相當投入ge話..咁你又愛得幾多個?
戀愛要 投入ge野唔止得錢, 仲有時間 精神同心思
中學拍拖果陣可能都冇乜消費,
但係你每日就會用左好左時間同心思係對方身上
只係隨住年齡同環境ge轉變, 投入ge形式都跟住唔同

如果學你咁講叫雞一千幾百就解決到,
咁其實真係唔洗去搵人拍拖結婚
但係愛情對你黎講..單單只係一千幾百買得到ge 肉體關係?

我同意你講最投入去愛可能就係初戀果次
之後你會因為怕受傷等等各種原因所變得有所保留
但係兩個人相處, 對方係會隱約感覺得到 你有幾投入去愛
就類似作用力與反作用力咁, 要雙方都願意投入先有得繼續落去

鍾意係會放肆
但愛就會忍耐

btw,問你感情係唔係受過咩創傷 只係當下出於好奇問左一句
你唔需要咁大反應話我行為卑劣

係得討論區留言自然就有唔同意見/相反意見ge人,
如果個個人立場一致其實就變左圍爐取暖架啦

我話冇咩實質統計數據
寧願舉我見到ge例子都冇引用果D網絡數據
實則係因為 D 調查樣本太少, 拎出黎講過到觀眾都過唔到自己
而且唔同國家之間會有文代差異, 拎外國統計放係香港又未必準確

以下出自你po果幾段source:
「對100名人妻進行問卷調查」 @ ETtoday健康雲
「向50名年齡由18至29歲的男女做問卷調」@ 香港討論區
「訪問了500名年齡為20至45歲的男女，男女比例相若」 @香港01

就算大學生做project, 得50份個tutor 應該都會嫌少
會要求你 成組人起碼做250~300份掛...
用返呢個標準. 香港01個source算係高於學生標準 可以接受
佢裡面就話 根據個調查三成人曾經出軌

我就咁睇 唔應該因為三成人有出軌經驗
就覺得全世界ge人都會出軌
咁樣講有d 一竹篙打一船人ge感覺, 相當偏頗
對於答冇出過軌果 7成人好唔公平

btw, 其實我花心同專一ge例子都有舉到..
不過既然你覺得果d係個別例子唔可以代表全部人
咁我都唔浪費字數去回覆你所舉ge例子啦

唯獨是有一句, 我覺相當礙眼
「愛一個人,同偷食,係某D人眼中係無衝突架」
姐係點.? 見到某D人無恥就代表自己都可以無恥?
見到某強國人民周街痾屎就代表自己都可以咁做?
唔該唔好將d本來就錯ge 行為 因為有人做左就將佢合理化

最後就係有一點你成日重覆
「平時無點俾人誘惑過,所以一俾人誘惑咪唔識面對,同埋好易攻陷囉」
打個比喻啦
「大部份都無點俾人誘惑過吸毒,所以一俾人誘惑咪唔識面對仲走去試,一試就好易上癮」
根本有D野一開始就已經知道係錯, 試左轉頭好難返轉頭, 而且唔會有好結果;
仲保持到理性ge人一開始就應該拒絕, 而唔係任由肉體ge快感去支配自己

其實 追求感覺或者關係就唔係愛?
一定要完全純粹既先係愛?
理想好豐滿 不過現實好骨感

你講既野簡直浪費人時間
無point 不知所謂 仲要改人地講既野
如果你唔係小朋友 咁我會對你感到好遺憾
叫你小朋友就起晒鋼，你零零後黎架?

睇你寫既回覆，唔止浪費人地時間，簡直謀殺緊我腦細胞，當中不知所謂到，好似去電腦店買mouse ，佢俾隻真貓客人一樣，離題萬丈又不知所謂。

尊重下人地 尊重下自已
回覆人地之前用大腦諗過先出 。
睇你寫一大篇完全唔對題唔合理好似小學生辯論咁既野，浪費人地時間你唔覺得可恥架?

好似你講既

假如你每愛上一個人都相當投入ge話..咁你又愛得幾多個?

而你每搭上一個異性你都要俾五十萬對方, 咁你偷食得幾多個?

首先呢 前言阿勇部份講緊毒撚偷食，係你自己親口講既
你講乜鳩阿 而家改口話每拍一次拖 拍拖你用搭上黎形容架？ 柒左可唔可以唔好出聲？偷食一定要兩個都愛?你又為拗而拗?

戀愛要 投入ge野唔止得錢, 仲有時間 精神同心思

偷食阿師兄 你自已講架 你講咩阿 ？ 你叫雞洗唔洗寫情書阿?ons洗唔洗相處番半年 睇下人地人品點阿?你個轉移能力同忽視能力都幾勁。

如果學你咁講叫雞一千幾百就解決到,
咁其實真係唔洗去搵人拍拖結婚
但係愛情對你黎講..單單只係一千幾百買得到ge 肉體關係?

屌偷食阿 你自已講架 你失憶定有咩問題阿?

我同意你講最投入去愛可能就係初戀果次
之後你會因為怕受傷等等各種原因所變得有所保留
但係兩個人相處, 對方係會隱約感覺得到 你有幾投入去愛
就類似作用力與反作用力咁, 要雙方都願意投入先有得繼續落去

如果你講到要大家都咁愛對方 而家又同意我講 隨成長 慢慢後尾拍既拖 大家都唔係咁愛大家 咁係咪 puppy love 之後大家都唔好拍拖呢?先符合到你神聖既戀愛意境?

鍾意係會放肆
但愛就會忍耐

btw,問你感情係唔係受過咩創傷 只係當下出於好奇問左一句
你唔需要咁大反應話我行為卑劣

我話下你00後你都起晒鋼咁話人唔成熟 講經咩你

係得討論區留言自然就有唔同意見/相反意見ge人,
如果個個人立場一致其實就變左圍爐取暖架啦

我話冇咩實質統計數據
寧願舉我見到ge例子都冇引用果D網絡數據
實則係因為 D 調查樣本太少, 拎出黎講過到觀眾都過唔到自己
而且唔同國家之間會有文代差異, 拎外國統計放係香港又未必準確

姐係你覺得你講果兩個例子就好充足，呢度幾百個例子就叫調查樣本太少?訓醒未阿同學?不如你入廁所洗下塊臉先上連登?

知唔知咩叫統計學阿?係咪要拉七百萬人俾你做問卷先叫準確?

同埋呢 本身問卷調查 被調查者會因為外在因表 例如社會道德標準等 會有一定程度講大話
我諗 扮無出過軌既人 應該比 扮出過軌既人多既。 問卷30% 實質可能唔止
隨手執下就咁多資料 認真搵一定唔止 而你拎黎打飛機既資料數據得你兩位口中既朋友？

至於你講果句 合理化左件事 更加不知所謂?
第一 存在即合理 黑格爾講既 亦即空穴來風必有因 呢個因 係人性
而我無提及過道德層面我支持或唔支持
你共黨黎講?幫我講我無講過既野架?
我話會有咁既事發生=100%會發生或者道德上應該咁做？
你要咁做 你就預左呢個風險 同埋人性係咁樣 同一定會發生你分清楚未阿？

我講過好聰明好堅定既人會揀唔出軌 係純粹既愛 定高尚既道德感令你選擇性失明阿？定係你左眼定右眼有問題阿？

你知你點解小朋友未阿，同你講野好似同小學生講野咁阿 你除左扭曲人地講過既野 講似是而非 或者完全牛頭唔搭馬嘴既野 你講過咩有實質內容既野？小學辯論黎架？洗唔洗反彈再反彈阿？

最憎人浪費其他人時間，你無野可以講到 又唔同意我既，一句屌你老母咪算囉
何必浪費大家時間，遂樣去應你改過我講既野或者完全牛頭答馬嘴既野知唔知幾浪費時間？ 或者你上fb 睇下語錄 語錄唔識應你 咪大家開心囉
洗下塊面 做下暑期作業啦小朋友

呢位巴打 我真係唔明你點解咁激動
同埋我冇你想像中咁憎俾人叫小朋友

我覺得你打字語氣
帶出黎ge感覺唔成熟
咁唔等如我起晒鋼

簡單咁講
姐係你覺得我小朋友ge同時
其實我都會覺得你幼稚

意見同你唔同就話我小朋友
問下你經歷就話我行為卑劣
話你語氣唔成熟就係起晒鋼
回你D論點就話我九唔搭八

巴打, 其實呢個世界 唔係圍住你轉 亦都唔係圍住我轉
冇話全世界都聽哂你一個觀點
如果你只係想同d 諗法一樣ge人圍爐你可以無視我

同埋我已經唔知係你曲解我d意見定點啦
而家唔係小學雞辨論比賽, 唔係我贏就你輸咁只有兩種結果
我見到你講某d野合理而同意你都唔得?
一定要全部否定你先岩你心水?

我都係話戀愛要兩個人都付出
如果一方因為種種原因對自己ge愛好有保留
咁個關係多數唔會keep得好,
而唔係受過傷就唔再拍拖咁lor
觀點可以一樣, 但係採取點樣ge反應/態度就係個人判斷
可以積極都可以消極, 個個人都可以唔同,冇衝突

btw, 其實已經就哂你咁去討論
數據果度 我都同意你引 香港01
果度500個樣本可以接受 有參考價值
我仲quote 返佢d 內容黎同你討論,
咁都仲叫剩係用我自己D 例子黎打飛機

同埋你引D 數據又唔自己睇下先,
其他國家又拎出黎 quote
得50份問卷都拎出黎 quote
就算我同你講 :
「係呀,果50人好有代表性可以充分反映到香港社會現況」
你都唔信啦

同埋巴打可能有少少誤解左 黑格爾「存在即合理」ge 意思
果句說話其實係出自「法哲學原理」呢本書

原文約莫係咁ge意思 :
凡係合乎理性ge野, 都一定係現實; 凡係現實ge野都係合乎理性
但係黑格爾果到講ge
「現實」 同 「存在」 並唔係同一回事
「西方哲學史」入面羅素有咁描述到

概括黎講呢個其實係黑格爾ge世界觀,
認為呢個物質世界(呢個宇宙)
背後其實係由某一種精神意志ge投射而構成
只不過句野成日俾人斷章取義咁亂quote 仲偷換埋人地個概念
(btw我對呢方面識認都好粗淺, 有錯歡迎指教)

而我同你討論講ge所謂
"錯ge野因為有人去做就合理化左件事"
只係基於社會ge所謂普世價值去講,
係一夫一妻制ge社會入面 出軌係錯誤行為
我地唔可以因為有人出軌而斷定出軌合理, 好多人都出軌

ps 1.
我冇咁得閒去改你講d野,
只係我想集中回你新果篇, 費事quote 埋d舊留言
就del左最舊果D留言 , 但係又爆左字數 再DEL 埋你引香港01部份網址

ps 2.
「我講過好聰明好堅定既人會揀唔出軌」
印象中你同我ge "討論"入面冇出現過呢一句
如果你有同我講過ge, sorry我眼殘,
如果你係同第d人回覆講ge, 我諗我冇責任要睇哂你對其他人ge每一個留言

ps 3.
或者你遇到ge毒撚/ 毒西個個都係仆街
但我係想講, 呢個社會冇你講得咁黑暗
呢一代雖然都唔太理想,
但唔係個個都剩係識下體思考,
仲係會遇到好多好人

岩岩好6點可以放工返屋企做暑期作業啦, 唔阻你

係 你學番佢, 佢又會自己番番你身邊 就係咁撚奇怪

睇埋你個回應，睇得出你語文能力低下，原來真係人既問題，唔係你有心
醒下啦 文盲 洗唔洗介紹個視光師俾你阿?

同我意見唔同 叫意見相左
而家係我講左聲打邊爐 你捉住個打字 幫我補前文 改後文 話我打人阿
小朋友 識字嗎?
講毒撚偷食，你就舉左一個毒撚溝女用左五十萬 所以所有毒撚無咁多本錢偷食？
然後話講緊係拍拖唔係偷食？
你大部份既回應 舉證已經不知所謂 用一兩個例子 甚至極端例子黎代表全部某類人唔緊要 你既回應 係先扭曲左人地講既野 再講你個d根本唔止無說服力 連基本情理關係都唔夠既舉例同內容
你講野同「貓食魚 所以滑鼠唔洗用電」根本無分別

然後話人地話你講野1999係因為大家唔同意見？你同我意見相同或不同，個問題都一樣 你講野語無倫次，回應你個抽垃圾簡直浪費時間，令人睇得又辛苦，如果你講到 logic 清晰既對話 我好歡迎，可惜你唔係，你係胡攪蠻纏，自已講完既野又經常自打嘴巴破番自已講既野，講左既野又失憶唔知自已講乜，一時又話偷食一時又話拍拖,講偷食你又唔知做乜尻講 係咪愛情得肉體關無，完全唔知你做乜尻。

唔好活係自已世界啦 試下張開雙眼 睇下呢個世界發生緊乜？

點解話你小朋友

好似你拎阿勇個 case
一個毒撚溝女用左五十萬=全部毒撚偷食要五十萬 你知唔知你講咩阿?係你講野語無倫次成個小朋友咁阿

好似你改人講既說話個部份

請問我邊句打左30%偷食一定會發生?
邊到合理化左件事？
你講我合理化左件事 又話我講到一定會發生

唔係改人地講過既野係咩？
刪乜尻阿 打左咁多字都無話過quote 既問題，你係有咩問題唔識睇中文定有讀寫障外呢？

我打左大大隻字 幾十個字講緊你扭曲(或篡改，同意)人地講既野 ，例子同改左邊一點都講埋，你講乜尻quote 字刪字？唔識中文唔好上連登好嗎？

唔係 至少我唔係咁
Btw 樓上打咁多字係咩事

題外話
男既咁做當然錯 但受人flirt嗰d八婆同樣仆街
明撚知人地有女朋友都要受
最後個男仔攞完著數咪當無識過你囉 拍拍蘿友就返返去女朋友到啦
次次見到呢d第三者係到話自己係仆街磁石都忍唔住笑出聲
不過唔知個男既有女朋友就另計啦

岩岩用電話打字,而家轉番電腦,好少少,抽幾個你又選擇性失明既點出黎重寫一次.

就番你講問卷調查啦
其實呢,大家都係人類,
你講到唔同國家所以完全無效,簡直ON9,大家都係文明人,香港以前俾英國統治TIM,英國不嬲好性開放,你想有幾唔同?
你以為香港係原始部落定神聖天上國?想有幾大文化差距?
同埋呢?你將唔同組織既問卷拆開咁聰明既?
一份50人,太少唔計得.其他問既一定包括左呢50人,或者問既一定唔係香港人,或者問既一定唔係同樣問題啦?點解唔可以共用?加埋識唔識阿?
你洗唔洗將呢300人又斬件,當做300個獨立既答案,所以唔計?
而且要搵既話,網上仲有極大量其他資源

黑格爾既存在即合理
又可以俾你個小學生打飛機
好心你用少D GOOGLE 啦
我上文提及既 存在即合理 同一句仲寫左 亦即空穴來風必有因 呢個因 係人性
咁撚大個因字你都唔識睇?

所以咪話你文盲,小朋友,斷章取義囉

我講偷食幾百蚊好易偷食到
你可以扭曲為叫雞代替到拍拖
"如果學你咁講叫雞一千幾百就解決到,咁其實真係唔洗去搵人拍拖結婚 "

你舉2個你既朋友為例,就計數
呢度咁多資料問過成千人,打開GOOGLE會有仲多資料,可以話因為其中一份問卷,主辦者淨係問左50人,唔可以同其他結果相加,所以唔計~而你2個朋友可以代表香港由10後去到80後~所以計~咁無恥既野你都講得出口(雖然你無親口咁講,但計2個人唔計幾百到1000人,唯一可能性就係你果2個朋友好有權威性或者代表性,唔知係邊種呢?),咁你又GOOGLE左其他資源未阿?
幾百人問卷調查己經好夠,唔洗幾萬人做問卷.因為呢幾百人唔會係因為某種原因先會集體病變到會偷食,而其他人唔會.

而你每搭上一個異性你都要俾五十萬對方, 咁你偷食得幾多個?
假如你每愛上一個人都相當投入ge話..咁你又愛得幾多個?

呢兩句都係你自己打既,隔幾個回應就偷偷修正扮無事發生過,可以睇得出全無邏輯關係,偷食要50萬真係笑撚死人
首先呢 前言阿勇部份講緊毒撚偷食，係你自己親口講既,而家又改口話偷食變拍拖,咁你覺唔覺得你講既偷食要50萬好反智?浪費緊人地時間回應?
我話你唔係因為你同我意見相反,係因為你講既野反智又無腦阿

「愛一個人,同偷食,係某D人眼中係無衝突架」
姐係點.? 見到某D人無恥就代表自己都可以無恥?

阿真係屌你老母阿,我話呢個世界有殺人狂,係咪我讚成殺人狂殺人?
乜撚叫合理化阿? 你訓醒未阿?

所以點解我笑你小朋友同文盲,係因為你講野1999又7,回應無重點又不知所謂,除左成堆好似FB語錄既野,完全無討論價值.
浪費人地時間阿

有人打左一大抽不知所謂既野
唔想佢誤導其他人正面回應下.

曾經我都好好,或者以為自己好好.
不過拍拖唔多唔少會受自己拍拖經歷,童年同屋企人影響既
後尾就發現自己其實無咁好
人睇我好,我睇自己唔好

題外話
我成日唔明,點解偷食要屌第3者
自己伴侶本身有權揀唔偷食,你嬲個第3者做乜尻?
係你男朋友/女朋友揀偷食,做咩要怪狗公或者淫娃?

男同女都係

到最後就發現人係自私既

係,好多人愛自己多過愛人地.

搵定下一個, 唔駛寂寞唔駛傷心唔駛喊. 亦都證明我無左你一樣很快樂.

無話唔怪 一開頭已經講左男既係錯 只係想講第三者同樣仆街

無話你話唔怪
係成日見到有第三者既情況,好多人會屌尻第三者,甚至郁手
但唔見佢地對自己另一半郁手

咁好心機
受經歷影響真係...
第二個女朋友開始就好寵佢
之後個個都係咁 人愈大 搵愈多 付出既愈多（錢）
對上個個基本上成份糧都用係佢身上
最心酸既係
去11日旅行 拖兩個喼去 兩個喼爆晒番黎
但喼入面一樣我既野都無
我啲衫都係旅行袋揹番香港
唯一買咗嘅野 只係十隻Figure 仲要買二手

利申唔係兵 行咗三年
最後跟咗個死TB

唔肯定你係咪過人世嗰個，要有backups

但心力只會越黎越少
以前會整手工野 而家唔會..

比tb 溝走真係。。。
你點發現

[/quote]比tb 溝走真係。。。
你點發現[/quote]
開頭見佢成日同個TB同事傾wts
分手後問番舊同事先知佢地一齊咗

真心慘。。。

帽你定點

唉, 唔QUTOE啦,
咁樣講落去真係又冇營養又哂時間

成日小朋友前小朋友後, 又話我00後小學雞
斷估你應該都係90後啦,
靠踩低人黎拎優越感真係令你咁自豪咩
廿幾歲人好心唔好咁小器又自以為是
都話個世界唔會圍住你轉

不過你終於記得原本同我討論緊D咩都算係一件好事

我提出話毒撚/毒西專一D
1.因為比較投入
2.冇乜人吼所以冇咁GE本錢, 受到ge誘惑少d

跟住係咁而舉下例同話冇咩呢方面GE統計數據
不過你又搬龍門又玩偷換概念又亂拋書包又盛
我對你其實都幾失望,
重申一次, 我用50萬個例子,只係想你代入返佢個角色去諗
一個毒撚願意全情投入去愛 好難會出軌
講到出軌果part 你話可以係叫雞 可以係ons 而且根本冇成本
我睇到都R哂頭, 我好難想像到有老婆/女朋友
性生活正常ge 人會無啦啦走去叫雞
根本出軌最大ge成本就係你"所愛" ge人好大可能會離開你

好啦, 跟住quote 左幾段新聞, 兩份日本兩份香港
我都好就你用返你quote d 新聞同你傾架啦
同你講唔到國家文代有差異,拎人地d調查黎套落香港未必準你又聽唔入耳
你quote份 日本50%人妻出軌黎講, 唔通又話香港都50%人妻會出軌咩

根本文化/成長環境/思考模式就唔一樣, 你夾格要套落黎真係好準咩?
你有冇諗過D 調查 ge 原意係用黎分析社會問題成因?
1.日本人有所謂恥感文代, 一般都重受到佢地ge一套標準規範
久而久之就變左係壓抑自己, 去到一個臨界點就會想搵方法釋放
2.日本男性多數大男人, 而女性係職場比男性難升職 一般結左婚女性都會轉做家庭主婦
3.日本男人工作上想上位放左工之後上司嗌飲野就一定要去, 飲到2次會3次會 最後醉哂訓係條街唔識返屋企都大有人在, 結果就係夫妻之間冇乜交流
結果就帶黎左兩個所謂社會問題,
一個係熟年離婚 另一個 就係 人妻出軌

你覺得日本同香港真係一樣 好多人妻出軌?

最不知所謂就係你居然 話要將幾份唔同調查GE結果相加?
大佬你有冇讀過書架
D問卷問ge問題又唔同, 問ge方式又唔同, 背景ge社會環境文化都唔同

咁唔通我quote 日本厚生省統計日本每年有千幾人餓死 再mix埋香港度
就話日本同香港每年加埋有千幾人餓死黎誤導人?
實情係香港政府公佈ge統計根本就冇餓死人, 凍死ge就有

不過都唔緊要啦,最大問題其實係d 統計根本唔係target 毒男毒女黎做
你憑咩覺得 呢D統計可以用黎證明毒男毒女會出軌機率高?
你咁QUOTE出黎真係會覺得自己邏輯清晰 而唔係1999 ?

臨尾quote 多你一句
請問我邊句打左30%偷食一定會發生?
邊到合理化左件事？
你講我合理化左件事 又話我講到一定會發生

明明你一開波第一個留言就話...

人性黎既
唔出軌既人得四種
無社交
玩夠
未有機會
你未發現到
男同女都一樣

個種新鮮感同刺激感
原來可以拖住件長期 sp(樓主本人) 再食下散餐
偷食係一種傳染病，只要自已，或者另一半(包括前度)偷食過，自已好易變成長期病患者

好明顯你一開始已經有既定立場
除左無社交ge人, 其他人一定會出軌/曾經出過軌

追求感覺 對象係次要 慾望行先

追求關係 一時情慾係其次 人先係重點

喜歡同愛係兩樣好唔同嘅事

做人應該寧缺勿濫

正正因為現實污穢 理想先值得被珍而重之呀

係呀, 希望各位遇到岩ge人果陣都識得珍惜

萬一失去左就好難返轉頭

其實有無擺你係個心度

好多地方可以留意到嘅

當時你唔醒姐

感情真係要兩個人付出先維繫到

如果對方個心已經唔係到, 及早放手都係好事

做人要有希望, 下個對象會係好女仔黎

其實成件事好簡單姐

你努力過 磨合過 唔啱咪分囉

手你又唔分 女你又 flirt 咗先

咁你咪仆街囉

仆街得嚟 你又唔認喎 仲要話返人轉頭喎

咁你咪人渣囉

無野好解釋架喎

根主冇諗過有D男仔一世都唔會有女朋友

其實一直都係好地地
佢搵tb直到分手都只係個零月既事

咁突然呀?

平時同佢相處 有冇咩唔同左?
又或者有冇俾過d咩暗示你?

例如覆message變到懶懶閒
電話又唔多想傾咁

好地地呢三個字可圈可點呀

你覺得好地地 人地係咪覺得好地地？

你認為咁已經算係好地地 人地又係唔係咁諗？

如果真係收得咁埋無跡可尋

係你面前扮到幸福滿瀉咁

咁你唯有感歎遇到高手

你句唔Quote 晦氣到呢

Quote與否從來唔係重點,重點係你扭曲人地講既野,懂嗎?

笑撚死,自己改人地講過既野,亂咁糾纏,再話人小氣,港孩真係無得頂,
踩你做乜尻?你以為我係你咩?我憎你講野1999係到浪費人地時間仲誤導緊其他睇呢個PO既人阿.
好心你啦,你以為你邊位阿?踩你有成就感?
認真,無料ON9既縮番入阿媽個西到啦,唔好出黎7啦,而家獻緊醜既係你阿.
出番黎呢個世界啦,睇下外面發生咩事啦,講野19999除左話人唔讚成你意見,係因為立場相反所以盲反仲屈你小朋友
你有冇睇過你自己講咩野邏輯有冇問題?你仲未答我WO

傻鳩,相加係香港做既調查結果識唔識阿?有無偷食過,咁簡單既問題你想有咩唔同?
邊撚個話加日本同香港架?加埋火星好唔好?聰明到你
如果覺得唔夠既,Google仲有好多資源阿.呢句講左咁多次,你又選擇性失明?

加埋都超過一千人啦,唔加都好多超過你想要既300人啦
不過你都帶晒頭盔,講到要700萬人幫你填先叫準,咁你都收得皮啦,講經咩.

重申一次, 我用50萬個例子,只係想你代入返佢個角色去諗
一個毒撚願意全情投入去愛 好難會出軌
講到出軌果part 你話可以係叫雞 可以係ons 而且根本冇成本
我睇到都R哂頭, 我好難想像到有老婆/女朋友
性生活正常ge 人會無啦啦走去叫雞
根本出軌最大ge成本就係你"所愛" ge人好大可能會離開你

你都痴鳩線,臨訓想笑死我咩
毒撚唔叫得雞邊個話架?
你又講到有老婆有女朋友既人唔會偷食叫雞,毒撚又唔會偷食;叫雞,咁邊個叫雞? D雞自己叫自己?

如果性生活正常既人唔會叫雞同出軌,咁上緊兒登既人我相信性功能有障礙既絕對係少數,呢個PO咁多人不舉同性冷感,先會俾人帽?你講野都無撚腦既

我講偷食幾百蚊好易偷食到
你可以扭曲為叫雞代替到拍拖
"如果學你咁講叫雞一千幾百就解決到,咁其實真係唔洗去搵人拍拖結婚 "
好易偷食=偷食代替到拍拖?應機啦,啞撚左?

而你每搭上一個異性你都要俾五十萬對方, 咁你偷食得幾多個?
假如你每愛上一個人都相當投入ge話..咁你又愛得幾多個?

呢兩句都係你自己打既,隔幾個回應就偷偷修正扮無事發生過,笑死我

「愛一個人,同偷食,係某D人眼中係無衝突架」
姐係點.? 見到某D人無恥就代表自己都可以無恥?
唔該唔好將d本來就錯ge 行為 因為有人做左就將佢合理化

阿真係屌你老母阿,我話呢個世界有殺人狂,係咪我讚成殺人狂殺人?
乜撚叫合理化阿? 你訓醒未阿?
一樣野好高機率會發生,同佢係道德上應唔應該發生係兩件事,明白未?

屌你個嘴你話鳩人地合理化之前,原來你唔係唔用腦諗,係無腦....
你講野1999又不知所謂阿,明未阿?

我覺得我會單身一世

因為經營唔到長期關係

岩既

如果有好用心經營一段關係既人,我會尊重佢地

可惜,呢個世界係充滿帽既

身邊真心無咩污糟野未聽過
有朋友既女朋友俾朋友食左隻豬阿
有朋友既男朋友叫PTGF(朋友發現左)
莫講話2個,200個都就快有

咁污糟既塵世,我相信真愛存在,但就好似UFO.
好多人聽過,有人聲稱自己見過,見到既人唔肯定自己見到既係咪UFO.
有人以為自己見到,後尾發現唔係.

有人會努力去搵UFO,都有人會DUM低頭望番現實既地面.
各有各既選擇.

又係時候回帶

其實,某程度上黎係一件好事黎

我成日覺得,兩個人無一齊,或者後尾分開左,其實係好事.

因為大家有某樣野唔夾,或者唔岩,可能係Timing,或者性格,或者未長大,或者仲係想搵刺激.

送首歌俾你聽下,巴打

唔關事既
唔想自己害人

多謝先
其實件事都過咗兩年
都放低咗好耐
嬲唔係因為佢洗我錢 衰啲講句佢有俾我屌嘅
係嬲佢好跟唔跟跟個Tb
邊有將來㗎 浪費自己青春
另外都多謝佢嘅
唔係佢我都唔會踏出第一步轉行
唔轉行都唔會搵得多過以前兩三倍人工
（係佢提出分手前半年 佢話想儲錢結婚）

話時話 樓主呢

正常無人會鐘意俾人呃既

嬲好正常

拍拖就好似打機咁樣
我地每拍一次拖,同愛人過一關,就好似不斷打怪儲EXP咁
會有所成長.

食緊花生或深潛了吧

單身狗咗兩年
幾時先爆機
做緊個行零女性
成個人好似狗公咁
出街見到啲女正常樣都望到眼金金

單身幾好阿
拍拖有拍拖既煩惱
唔洗交人 想溝邊個就邊個 去邊玩都得 留係屋企毒又得
正到呢

思春啊

其實女仔咪一樣

用雙手解決或者叫雞啦
為拍而拍會後悔

想有個人係身邊陪伴 支持就真嘅
日做夜做 好辛苦
搵錢番黎好似無目的咁 行屍走肉
想搵個人傾下心事都無

識下朋友啦
有時侯 有女朋友都唔代表佢會支持你 特別係如果佢性格唔係特別溫柔關心人
行業之間差距太大 或者大家層次差太遠 其實佢都唔會明你煩咩
數錢都係一種樂趣黎既

圈子太細
收工個人又散晒
可以話無晒私人時間
我都諗緊方法識多啲人

呢個世界咩人都有，差在你識唔識分。
感情既野邊有淡，本身就唔愛先會淡。

唔會四種咁少，你都未計性無能。
又未計有d人本身就係自我要求高，好重視個人品格。

咁真係幾 sad

或者你應該要結識下其他圈子嘅人

繼續接觸你依家身邊 d 朋友真係無乜好處

畢竟一個人嘅所作所為先最反映到呢個人嘅品格

你自己咪又係咁

前者唔係唔偷食，係無得偷食 所以無計到
後者後文有講到，不過太少，係呢個神父都戀童既世界，品格高潔既人同處女一樣咁多

我已經係好多唔同圈子既搞手
但好多野睇落光鮮 實際一樣
教會又好 boardgame 圈子又好
表面上應該好乖係咪？事實上好污糟
我無權管人地做乜，做好自已就算。

入有關興趣既ws tg 群？
出去飲野識人？
或者老土d 教會同興趣班？
有膽可以係街識人

但講真 如果無私人時間 你點拍拖？
一係就賺錢 之後同一個大家無咁愛大家 但係岩一齊生活既人一齊
一係就轉工 用時間去搵自已想要既野

對個女仔好好 又送人返企屋 又送禮物 咁囉

唔係，你遇唔到姐

唔洗諗 呢個一定分得

個個都係咁講 到你未搵倒 已經傷痕纍纍

星期日番緊份pt 暫時識到一兩個
不過我啲毒撚格 怕生保 其實好難識到女
如果咁好彩識到新嘅女朋友 當然會番少啲工
多啲時間同佢相處啦

其實咁做果啲係咪多數都係外向把口好識講野既男仔？
ex同現任都係老實性格(呀媽comment),好彩好似都冇遇過(或者我發現唔到)

無得強求既，遇到就遇到

慢慢黎啦

冇社交又點會有另一半
唔通真係佛係拍拖咩
係為咗另一半迴避同異性社交啫

傻豬仔黎
無社交都可以同同事 或者機緣巧合下識到既人拍架姐
定你定義無社交要房門都唔出得

仲有同學呢
如果要房門都唔出既先計 咁你當無囉

生命入面有太多過客 唔需要太著緊所有關係 每人只可以陪你走一程

點都會有好男人嘅
不要問只要信

都唔算係悔氣ge

只係尋晚回po 果陣俾條女潤左幾句
佢問我同個三唔識七ge無謂人嘈有乜意義
我又真係答唔出...
係lor, 真係浪費緊我時間

我點講都改變唔到你ge睇法架啦,
自己個圈子d 人品格唔好就覺得全世界都係咁
又不時滲d 負能量出黎
自己墮落就算啦...仲教失戀果位巴打去叫雞

同你講野真係浪費時間,
希望你唔好出去害到其他女仔

唔係 感情未淡已經會搞

唔係你對我好，我就留係到同你挨日子
而係我有更好既選擇

-港女名言-

等屋企人介紹再結婚

心理變態

睇落老老實實，其實可能你唔知咋
男同女都係咁

爭在你有無呢個機會
説穿了人是自私

講到女人唔會偷食咁
女人咪一鳩樣會收兵